睇到熱門咁就知連登無撚得救

成班弱智港男傾垃圾post傾到上熱門
幾時死場運動完撚左?

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

見到你個閪屎topic
我直頭覺得場運動都冇得救添

拉

講中咗

繼續自我陶醉啦重視熱門既垃圾
有吹水台唔撚用走去著緊樣鳩野

重視熱門港豬不願承認大把人齋睇熱門就算鳩數嘅事實 繼續推撚曬d鳩post上熱門啦死港男

係喎 你唔係垃圾到要睇熱門
點會知個熱門咩環境

真係你最清楚呀垃圾

全部台睇曬洗唔洗cap圖
屌真係無撚腦

明明有吹水台你睇
乜柒post都有哂
睇熱門鳩post為乜

你答自己喇唔洗答我喇
我撚下狗等隻狗反省下自己係咪垃圾架咋

低eq臭鳩嬲鳩了 真係唔知邊個撚邊個
繼續吠啦港豬